200百萬現金 比你會點投資 錢搵錢

如題：

200百萬 唔多又唔少 唔知做物好

買利

開間財仔玩下

all in bitcoin 之後唔好理 3年後再番黎睇

過大海 長買莊 平注2000

利物浦
歐聯冠軍

200百萬現金姐係2億

yes 20000萬

2年起碼身家進一個位

all in 823

比我投資